法國丹比利玩FM打發時間 一周帶非聯隊上英超 基沙文踢爆出術

垃圾

俄羅斯世界盃的球場分散，各支隊伍動輒要用上幾小時交通往返比賽城市與訓練基地令球隊抱怨舟車勞頓，甚至如俄羅斯走線避偏遠作賽。而對球員來講，如何力抗幾小時沉悶旅程成為一個煩惱，法國翼鋒奧士文尼迪比利似乎在足球遊戲"Football Manager"(FM)找到靈丹妙藥。

迪比利今屆賽事僅為「高盧雄雞」上陣166分鐘，沒有入球或助攻，更在早前被領隊迪甘斯炮轟去年以缺席操練逼使多蒙特同意他轉會到巴塞隆拿，態度有問題。不過迪比利就一於少理，事關他有一個大計劃：「將溫車士打（Winchester FC）帶上英超。」

溫車士打是迪比利上周在FM創造的虛構球會，他自然就是球會首任領隊。迪比利的終極目標令這支英非聯球隊升班5次，去到英超，更稱要為球隊「加入一點南美洲風氣」。經過一星期的努力，前日法國隊Twitter更新指「進展順利」，引述他稱「英超，我來了！」但在旅程中經常坐他身旁的前鋒基沙文就爆料，話迪比利在英甲階段出術：「他是做到了……透過在第3組別聯賽用上4000萬英鎊。」

迪比利的溫車士打奇蹟似乎亦驚動了當地業餘球會Winchester City FC，這支英國南部第7級別球會稱近日收到來自法國的球衣訂單，更歡迎任何人購買球會商品。有網民昨日更修改維基百科有關溫車士打的頁面，指21歲的迪比利是球會領隊。

收左fm錢?

非聯賽隊有錢都無人黎啦
應該唔只改錢

改data玩完全冇意思

咁都上新聞

cheat狗

陳七踢巴塞果個post正好多
呢件出cheat25狗就算啦

仲以為佢FM玩法國炒左迪甘斯先冇得出場

但你D對手都只係同你同級
cheat錢絕對可以解決大部份問題

利申:玩到英冠 ０轉會費 全隊人工約等於1.5個彈比你

想點撚樣牙耿

派左邊間？

馬登

me觀瑪

go mu la diu